食唔肥點算

178得嗰62,3kg 以前以為自己運動量大先係咁
2,3年體重冇變過 手骨幼到扑街
之前仲有做過gym半年 每星期一至兩次
每次大約2個鐘 全身冇變過
食量都算大掛 至少茶記一個飯可以完全食晒冇淨

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

你睪丸素唔夠？

試吓食多幾餐?

茶記一個飯可以完全食晒冇淨 對於178既男人嚟講係好基本
gym如果做唔啱, 淨係燒晒啲脂肪, 操唔到肌

同樣係瘦撚話你知

操練:
你起碼要一星期去3至4日gym
每次只重點做一至兩part肌肉, 個半至兩小時, 總之做到支力

進食:
一日3餐絕對唔夠, 要飲增重增肌奶粉, 另加下午茶或宵夜. 總之唔可以有一刻肚餓既感覺

休息:
每日最少訓8-10個鐘

結論:
練大隻係有錢人/本身體質易上磅既人/外國有work life balance既人專利. 要唔番工全職做gym, 排骨仔先有希望增肥/增重

我可以輕鬆食兩個茶記，184，92kg

我做過gym啊 每次係個半至2個鐘 除咗做完嗰晚覺得自己大隻左之外 體型體重冇變過 肌肉冇多過
之前有跑開步同埋籃球 62kg
武漢肺炎停咗幾個月都係62
不嬲冇食早餐 未起身 但一個星期有一次宵夜

分啲kg俾我

分10kg 比你，大家就fit fit 了

所以咪話你個量唔夠

係你食唔夠